想買部插到sim咭 LTE既notebook

有邊款做到？
I7 8gb ram 512ssd 13吋mon要幾插到sim咭上網
預算hkd15000以下

fujitsu uhx